 뭐하는 짓들이야! 명절날 아침부터 형제간에 뭐하는 짓이야!
이럴바엔 앞으로 명절이고 뭐고 없애자. 설날이고 추석이고 모이지도 말어. 음식 할것도 없고 차례 지낼것도 없다. 명절이란게 뭐냐? 차례지내고 음식나누고 서로 덕담 나누는게 명절이지 니들같이 싸우는게 명절이냐? 무자식이 상팔자라는말 딱 맞다.
아부지 죄송합니다.
죄송합니다 아부지.
당장가! 꼴도 보기 싫다. 
